頭先十點奧海城有班友做乜尻大叫「黑警，還錢！」

做乜尻改口號 成班小學雞

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

極on9
膠化曬

可能想叫佢還返納稅人既血汗錢呢

其實都合理
大家有交稅
d 黑警冇資格要d 錢

咁都講得通

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

可能真係收數佬，黑警爛賭拖落幾多街數你點知